國會議員要求緊急見NBA ceo

呢下好玩
人權法肯定快通過

TWITTER戰線要人!!!, 每人出少少力已經幫到好多

一齊送中國一程

會唔會上升到外交呢

Rick Scott又出招

屌你，正
又助攻

支那狗又捉蟲入屎忽

好波

YOU MOM IS DIEDDDDDDDD

Push

your Mon is died!

痴撚線

多謝美軍
幾時都話體育運動最能培養國家歸屬感

未來呢幾日大家要比較小心
佢引到個問題去到外交層次
香港會比較危險

當初點會諗到香港反送中遊行
會演化成全球國際關係事務

將個火已經引到去美國

其實預左會，特別係全球已經開始警剔中共，再加埋貿易戰

我地做左樣板比國際睇中共係幾咁橫行霸道
中共之前都已經威逼時裝界 航空界係HK同埋Taiwan個名上面郁手㗎啦
冚世界究竟有邊個係妥中共行事作風？

Nmsl

我觉得最有效的办法就是XG问题早点解决，别拖了
五毛話要快速解決香港

fisherman lok is dieddddddd

Chinazi nature is using the evil money to rule the earth.

籃球係國技。美國人消費佔最多
美帝係唔會跪

訓唔著又睇到呢啲新聞，好刺激